無線小花麥詩敏入行前18歲長腿片段曝光

好pure好true

1:50

4:15

1:50

4:48 (有腿）

不了

而家靚咗